搞清楚啦，香港從來都唔係同澳門同一陣線囉

屌你老母打個風又突然一家親
平時澳狗又寸寸貢一副嘴臉
打風就話人冇同理心

抵撚死啦澳門狗，仲有你呢啲唔撚係天災囉，係人禍啊，由頭到尾都係你地班澳門狗自己人殺自己人，咎由自取，做咩唔笑得？就算香港他朝一樣，其他人都有恥笑既權利，但我今日就笑鳩你班澳門狗先

澳門人，今次你地殺左幾多自己友啊

識你老鼠咩澳門狗，上嚟認親認戚，有撚種唔好過嚟，屈喺澳門到做狗啦

港人口口聲聲憎支那，出國旅遊出事咪又係搵中國領事館